有無人用完sonicare刷牙feel到啲牙鞋鞋地？

條脷lam落啲牙到feel到鞋鞋地 係咪琺瑯質受損有無人都係咁

pish